★負資產住宅按揭貸款宗數按季飆升2倍

香港金融管理局公布，截至第一季末，負資產住宅按揭貸款宗數按季飆升2倍，至384宗。相關個案涉及銀行職員的住屋按揭貸款或按揭保險計劃的貸款，而這類貸款的按揭成數一般較高。

lm

Lowmore
等我覆下you
死心把啦
咪燈again

不願面對